macbook air 死機

2015 air, 前晚用完, 今朝忽然開唔到機

check 左以下

1) 差電 port 無壞
2) 火牛無壞

已試

1) 開底蓋斷電
2) reset smc (火牛燈有轉色)
3) reset nvram (無feel)

上網睇過, 1係死 logic board , 1係死 ssd

如果死logic board 就算數買過部
如果死 ssd 就 換ssd, 但係手上又無第2隻 apple ssd 試, 佢個濕鳩插頭

想問下過晒保拎去天才吧, 檢查費要幾錢

或者有無可靠 3rd party 維修介紹 (最好係黃)

應該燒咗粒電容
搵下之前個整iPhone巴打 問下